之後改做四大訴求，缺一不可

正如每年64 ，集會都唔係為左要中國民主，而係要為死去既學生討回公道。爭取既重要性同力量唔應該減弱

還眼又好，還人命又好，建議文宣既角度由感性出發

宜家最驚係流失淺黃，唔好比佢得逞

推

五大訴求
缺一不可

屌佢老母而家唔係要逐樣爭取
係要全部五大訴求

點撚解啲泛民咁撚鍾意階段性勝利

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

改你老母，白痴少陣

改你老母
朱凱迪on9係又陪佢on9
五大訴求，缺一不可。

即係我有5個訴求，每一個都需要回應。絕不能缺少任何一個

改成四大訴求就變左「原本冇左呢個訴求」

收皮啦